【六四廿八】何俊仁嘆當年老董叫勿搞咁多嘢：中大SU做到了

支聯會指六四維園燭光集會共有11萬人參與，是9年來最低，而昨日籌款金額約140萬元。支聯會主席何俊仁在電台節目表示，六四燭光晚會有其中心意義，相信如果多些年青人出來參與，人數應可達高水平，未來會努力去做，拉回年青人參加燭光晚會。支聯會去年六四的籌款金額約為174萬港元，與2014年相約，而2015年就有約134萬港元

對於中大學生會發聲明指六四悼念已經「走到盡頭」，不應繼續悼念，之後改口指只是「集體」悼念方面應劃休止符。何俊仁稱尊重每個人有不同意見及表述，但中大學生會不應該呼籲結束六四集會悼念，有關講法傷了不少人的心。
何俊仁反問，如爭取理念要隨時間改變，「爭取自治是否5年後、10年後做不到就要改？如果不改就是不思進取？」他不認為「五時花六時變」才叫有意義，又指支聯會聽到學生認為形式要改，兩年前就安排學生會在集會發言，每人講十多分鐘，甚至燒基本法，亦認為要尊重及包容，但學生到第二年又再批評支聯會行禮如儀，自行舉辦論壇，支聯會亦尊重，到今年連論壇都不做了，「當年董建華叫大家唔好搞咁多嘢，今年就到中大學生會講了」。

少左人課金嬲豬?

呢幾日班飯民老出行力咁屌D後生仔,希望D後生仔到投票既時候唔好失憶啦